***Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.***

Обработчик событие это некая функция которая отслеживает действия пользователя , тоесть сработая как только произойдет како-то событие (клик,движение и тд.)


